中南海浮沉： 香港正被納入網絡警察國家體系

天津最近召開一年一度的國家網絡安全宣傳周，目的是把全國八億網民禁錮在擁有世界前沿科技的網絡警察國度。中央網絡安全和信息化領導小組組長習近平的最新指示是：「堅持網絡安全為人民、網絡安全靠人民……維護公民在網絡空間的合法權益」。習大大更吹噓甚麼要千方百計提升人民「在網絡空間的獲得感、幸福感、安全感」云云。

但實質上，中共的網絡政策除了要開發如5G設備的國際商機外，更要構建全天候百分百覆蓋率的防控系統；而且此警察機器有蔓延到香港的勢頭！習總的口頭禪是「沒有網絡安全就沒有國家安全，就沒有經濟社會穩定運行，廣大人民群眾利益也難以得到保障」。中共全年的維穩費約1.39萬億元，比公開的軍費還多，其中一大部份用作網絡安全。網民不但甚難利用互聯網打擊中共或散播不利政權的消息，網絡成為作者喬治．奧威爾在《1984》書中的老大哥監控人民的全能眼睛與耳朵。

但道高一尺，魔高一丈。網絡科技日飛猛進，中國幾十萬網絡警察與特務只是把維權運動與公民社會的參與者打進地下。網絡警察系統封殺不了所謂「反黨」組織。最佳例子是：異見分子、自由派知識分子、維權律師等雖然公開活動的空間好像越來越狹窄，但他們仍然能維持跨省甚至全國的互聯網組織，在關鍵時刻起了暴露皇帝新衣的作用。仍舊被禁教書的清華大學許章潤教授對香港的逆權運動就作出精辟的評論：「14億人應該感謝700萬人。反送中證明中國人……有能力、有勇氣，向最強大的極權體制抗爭」。其他北京甚顧忌的團體包括地下教會與退伍軍人亦建立了全國性的網絡組織，隨時蠢蠢欲動！

請廣傳！香港人任務表！

1. 每日TVB廣告洗嬲+罷買

2. 推爆Twitter 國際戰線 （yellow object，人權法等）

3. 每晚10點鳩叫

4. 連儂牆修復（貼完拿拿林走 唔浪費時間落廢老身上）

5. 杯葛藍屍鋪頭

6. 幫手推行動po上熱門

7. 幫手將新行動推出連登以外

兄弟爬山，勿忘初心！

不分化，不割蓆！

光復香港，時代革命！